# EPAM Final Web Project #

## Система "Интернет-провайдер" ##

### Типы пользователей: ###
* Гость
* Клиент
* Администратор


### Гость может: ###
* Просматривать список действующих тарифных планов.
* Просматривать список оставленных клиентами отзывов.
* Изменять язык интерфейса с русского на английский и наоборот.
* Пройти авторизацию.

### Клиент может: ###
* Просматривать список действующих тарифных планов.
* Просматривать список архивных тарифных планов.
* Просматривать список оставленных клиентами отзывов.
* Оставлять отзыв о работе интернет-провайдера.
* Подключаться к тарифным планам.
* Просматривать информацию профиля (включает личную информацию клиента, информацию о своих абонентских договорах, платежах, а также список отправленных заявок на подключение к тарифным планам.
* Отключаться от тарифных планов (закрывать счета можно только при неотрицательном балансе).
* Пополнять баланс.
* Менять пароль профиля.

### Администратор может: ###
* Просматривать список действующих тарифных планов.
* Просматривать список архивных тарифных планов.
* Добавлять новые тарифные планы.
* Вносить изменения в существующие активные тарифные планы.
* Закрывать тарифные планы.
* Просматривать список оставленных клиентами отзывов.
* Удалять отзывы клиентов.
* Вносить аккаунты с отрицательным балансом в бан.
* Удалять из бана аккаунты, баланс которых неотрицателый.
* Менять пароль профиля.


[Use cases](https://www.dropbox.com/s/zqgeuwdznvvn1bb/use-cases.pdf?dl=0)